而家有三種疫苗可以揀 你哋會點樣揀

研究機構: 科興
技術 :滅活疫苗
效用率: ~>50%-

研究機構 :AstraZeneca +牛津大學
技術: 腺病毒載體
效用率:~>62%-90%

研究機構:輝瑞 +BioNTech
技術:信使核糖核酸 mRNA
效用率 :~>95%

mRNA新技術🤔🤔

你哋會點樣揀?決定唔打?

大陸嗰隻科興就係最傳統嘅疫苗

~>50%-??%

之前好似講係72%

免費？
不過新技術真係唔敢咁快試

等第一批送頭完先

樓主可以分享下資料來源？想比多d人知

唔打

利興指出，97%的數字只是「血清抗體陽轉率」，這與疫苗的「有效率」並不相同。因為，高陽轉率並不一定代表疫苗就可有效保護接種者，免受武漢肺炎（COVID-19）疫情之害。

另外剛剛見明報有

等睇
柒婆打咗先

支持祖國
你地個個先打
我唔打住

Seropositivity = 自己define個cut off出黎再話自己有幾多成達標

就搵連登仔送頭先

有得揀民望又升

3樣都唔好打
好大機會有副作用

寧願中武漢肺炎算
用自己意志力打嬴

push

緊係唔打住啦，留比藍絲廢老

我又唔急住打,我就等睇藍絲廢老做白老鼠

藍絲打中國疫苗
黃絲打外國疫苗

藍絲打外國疫苗=叛國
可以用國安法處置

唔打疫苗，完